文宣組煲爆佢，兩槍根本係殺人行為

被槍擊既少年係「身中兩槍」

睇左好多條片，揮棍前後加埋兩下火光，係連開兩槍
根本係殺人shoot to kill

一定要推到全世界同記者睇倒

推爆佢呀

push

推

制伏冇必要double Tap, 根本係殺人

推推推

Push

推爆佢

再助攻